只厚 5.9 毫米！Apple 本年度全新 iPad Pro 設計規格釋出

本周一大重點，相信便是各位終於可以預購 iPhone XR，擁有稱為 Liquid Retina Display，6.1” 最先進 LCD 屏幕，達至 1792 x 828，326 ppi，具有 IP67 防塵和防液體保護，前方依然保留如 iPhone X 一樣的 TrueDepth 系統及移除 Home 鍵。而 Apple 亦將為 iPhone XR 推出全新透明保護殻，以彰顯其背部的六種色彩。與此同時，稍早便有消息預測本年度全新 iPad Pro 將更新多項細節，更預計這個月將會迎來一個小型發佈。而據網民及一些網站透露，以及 Slashleaks 不久前分享的設計規格，顯示出新款 iPad Pro 將會是歷來最薄設備之一。

有關設計圖也符合當前 iPad Pro 的測量，不過便是因為機身薄了，才能「順理成章」的將 3.5mm 耳機孔捨棄。而大尺寸為 280.66 x 215 毫米，小的則是 247.64 x 178.52 毫米，兩款將只厚 5.9 毫米。而加上先前預測細節，如擁有將近無邊框設計，捨棄 Home 按鈕，換上 Face ID 作為解鎖功能，及因為邊框足夠容納 Face ID 所需的 TrueDepth 相機系統而不會有「M額」設計。那到底還將有甚麼新增功能值得期待呢？不妨期待着 Apple 的發佈到來，以及繼續留意我們 HYPEBEAST 的跟進報導。

買黎睇av 一流

薄好 不過唔好整細舊電

ios隨時可以上埋app store下載埋dmm apps

擁有稱為 Liquid Retina Display，6.1” 最先進 LCD 屏幕，達至 1792 x 828，326 ppi

我本來以為亂改技術名好on9

但近年真係見唔識硬件既人
聽到 Liquid Retina Display
就覺得有新技術，以為好勁

apple根本捉到晒班消費者心理